好似發現女朋友偷食

佢話 我試味咋

on9

打句on9顯得你好唔on9
仲覺得你好優越 個人行得好前

On9

Sor生哥

認真，你女朋友幾靚，可以偷偷思想強姦佢嗎？

唔好俾我知就得
我驚會唔開心

咁我會實行過渡強姦